咁撚熱，老衲用碌鳩射鳩個太陽落嚟，等大家遊行舒服啲

衲dee

納狗love you

好短

使唔使幫你吹

支持納dee靖國神社祈福

即刻落左場雨降左溫

衲dee啲精

有冇對天張開口吸收納dee精華

射個太陽去深圳人民醫院啦

有冇參拜靖國神社保祐香港人

衲弟人之將死其言也善。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

圖呢吊你

你老死貧僧呢？

兒登仔又畀樓豬呃左
佢都無撚用既, 點射 ?

記住係街站捐錢就得
偽名題要幾多有幾多 任何事情都可以上街

以為都支持納Dee了

醉愛衲dee了

一早應該啦
出到去唔太想上連登

衲dee今次有建設

巴打之前係咪在高登都是依個名？

我愛衲dee

射完點行

大力金剛屌，屌爆太陽

衲Dee

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

銅鑼灣一個白衫都無 快啲嚟唔夠人！

3cm

納dee 講人話

今次有新意

低質

支持衲dEE

衲dee係精神嘅

人在英國支持你們！

G持

衲dee好波

大是大非下
納dee都為港人發聲